有冇人報左2019 MSW/MSSW

我自己報左cu bu, city
Cu無得in
Bu 1月尾in左, 未有消息
City 2月尾有得in

做咩咁睇唔開

無路可走

我非三大文科仔
畢業做左兩年ngo pw

add oil

[member]依家先有msw post
聽聞今年d offer[出得7788/member]

有冇人近排去咗interview

你去左邊間

得返cityu未派offer咋，其他都派左

有無offer 呀你
我唔記得報city

有Poly Bu
揀左Poly

有左bu, 口頭
唔知幾時會叫我交錢呢

我都會咁揀

why?

英文自介完之後全中文討論

想問你地有冇入今年msw tg group呀？

Thanks 冇入阿，ching你有入？

有呀，今年好少人係香討、連登交流，轉哂去tg group傾。

係咪朱古力波ching嗰個tg group? 試過用link入，但話個group doesn’t exist

有無grp link.

入多次呀，之前試過爆左

啱啱試完，都係入唔到

請問係邊間？full定part time?

你地兩個tg呀，我加你地